# Repositorio Demo para Ing. de Software III (GitLab)
Práctica para la materia Ing. de Software III

## Descripción
Este es un playground para subir commits y practicar con la herramienta de Control de Versiones Git.

### Ramas
- `main` Es la rama estable, contiene los cambios que han sido testeados.
- `develop` Es la rama inestable, contiene todos los cambios a la fecha, incluyendo los que no han sido testeados.
- `develop-karo` Rama inestable de @karolinaconk.

También habrá feature branches donde se hospedarán los cambios para algún Pull Request o característica que sea de medio a largo plazo de desarrollo.